[TG] 有link 直入 玩過交友app先好入

分享大家見過最伏既經驗
沉船經歴
見過咩賤男女 人地男女友
每日吹水
禁狗公娘娘即出

屌過人妖可唔可以入嚟share?

玩過交友app但係禁狗公娘娘

係咪返唔到轉頭

依 D 九成入到去又係分享前度 / 遇過既賤男賤女嘅 J 圖個 D Group
話等人唔好中伏，合理化自己出賣人個 D 垃圾 GROUP

私底下食就唔好俾人放上枱

點解入左link都join唔倒嘅?

Join左係咪就可以爆料

實可以，點講嘢都得

應該一入就入到

入唔到喎

入唔到

入 ng到

谷已死

轉左private?

上面有link

有link

入去溝女先